# Aufgaben am 

# 0 - Lesestoff

## Stackoverflow: Reihenfolge der Import-Statements

## 1 –

<details> 
  <summary>Tipps </summary>
   Schaut Euch den Code an, den wir in der Stunde besprochen haben und wandelt ihn stückweise ab. Code kopieren ist klug! Kopierten Code verstehen ist besser!
</details>


## 2 – 